[有圖] 澳洲Perth之Ronnest Island

帶大家放眼世界，睇下Quokka。
而家撘緊train去Perth city

持續更新 多謝

The scenery down under is spectacular ! How long have you been staying there for?